係得茶餐廳做侍應智力一般低過正常人

做侍應都算係正當職業
但係茶餐廳做個班真係普遍蠢啲 反應遲鈍啲
食茶餐廳已經唔會期望有咩服務態度
但求正正常常食餐飯就算
做呢啲工已經唔使做啲咩複雜野
但都可以錯漏百出
成間野得個幾檯客
人手已經有幾個
就算炒場都唔會忙得去邊
但都成日落錯單 出錯餐
Take張普通order都要個客重複講幾次
做清潔又求撚其
我知你份人工唔方會好高
但都起碼做返本份 做足啲基本野啦
唔想做就轉工啦

禾做侍應關你撚事呀？

高過你

再嘈就加你料！🖕

話我？
加你料呀

正常人轉晒工